屌你老母死獌狗

又4424
耶穌扶你又唔撚受
貢吾畀面